求問 疑似生香港腳

小弟兩腳腳趾間係一段長時間都甩皮
甩極都唔好
又伴隨著痕嘅感覺 (仲係濕水之後更甚）
有時仲有黑色點點（唔知係有灰塵定係生野）

上網查左查 都符合 香港腳 嘅病徵徵狀
但想開個po 問問有經驗的巴絲
有無醫療方法 / 藥 / 醫生推介
先行感謝

正評for冇圖

清潔啲鞋
買樂膚舒，有藥膏有噴劑，睇指引用

襪記得消毒！拖鞋都係！

即做

黑色點唔似香港腳喎
係咪生"由"?

試下愛膚堅或者腳癬靈

如果D樣硬硬地 9成係
直接睇醫生啦 用藥膏好快好

睇錯,以為腳板底
去買盒醫香港腳粉浸腳,浸完個脫大量皮=有效
唔洗睇咩醫生
利申:當年洗左成千蚊食口服藥都無用最後浸2盒就KO

兩樣一齊黎 唔會掛

我個時用藥膏同食藥都無效
事實浸腳係最治本,皮膚會吸引水份
真菌第一時間死亡

求問有冇介紹

感謝

係唔係周街藥房都有得賣

了解了解

香港腳4類型,正常唔會有黑點
可能你要睇一次醫生先

係,萬寧就有

shit
以後入你d石原post都會諗起香港腳

可能解釋唔清楚
兩樣野唔係係同一地方生的
甩皮係腳趾罅
黑色點點生係腳邊
不過都係先試藥粉浸腳 醫左一樣先

CHING快啲去睇返一大堆里美消滅呢個印象先
里美BB啲PO咁好

唔好查返我呢個POST就好

用開歐家全膏/水
唔係好嚴重個陣會用膏
用水會甩皮 甩咗層皮就會好 但好嗱

最緊要保持清潔 日日返屋企一係洗腳先 一係直接沖涼
要沖乾淨腳趾罅同抹乾
搽膏或水都係由外向內搽 唔好等d真菌痴到其他無事嘅地方
摸完要洗手
同屋企人同住就着拖鞋

應該係生疣

咁7成2樣野嚟
咁你黑色點點有咩感覺?

有痛既9成係病毒疣,疣都係藥房有藥
再唔掂先去皮膚科做冷凍治療

再次感謝
都係聽日買藥試試先

直接係藥房買樽菌粉，叫灰猛氧
紫色的，溝水浸

之前成日濕濕地焗到佢 搞到生

用漂白水先殺到

咪用滴露，襪直接丟撚曬佢，買一批平既著住先

著多一頭半個月無事就再換多批

多數甩尾難係因為真菌留係襪/鞋到

同意
唔好睇街症 啲藥膏冇用的

醫好無再甩皮但隻腳都係keep住嗱嗱哋係咪即係未斷尾定點？已經睇醫生食藥揸藥膏睇咗兩個月以上.

出現一段時間 愈來愈嚴重 未有進行任何醫療
所以決定先開個PO問問

要醫㗎，睇咗醫生攞個意見先啦

巴絲可以睇睇樓上建議
我都想先試左先
有時我會相信民間方法仲實用過醫生

去買藥時返睇po 先發現有問黑色點問題
佢似係生係一舊硬厚死皮之上 有時痕痕地 唔會痛

疣係有黑點,大力按落去都唔痛?

乜野年代呀

落樓下萬寧買支樂膚舒

有7日有1日斷尾

似係疣，愈大粒愈難搞

yes

照買藥疣既藥水
一星期後睇下有冇改善
無就睇醫生疣會傳染架

足光散。中過招, 樓上講過哂既西藥全部冇效
記得咪用手R, 包你後悔, 我後悔過

問大家拎下經驗咁解 唔使勞氣

早排都開過po
搽左七日樂膚舒 叫做好返無再痕

但傷口到依家都未埋
無換襪

呢幾日feel到返發
Book左4/1睇皮膚科

我都係之前落大雨浸濕對腳就生咗搽醫生處方啲藥膏都唔好